如果831真係死左人，香港人會點

正評：冷氣軍師，繼續返工
負評：屌你老母，上前線

你會知咩？

全面升級

香 港 所 有 男 人 同 我 入 黎！

尋晚半夜太子果鑊野你估班仆街收左幾多錢做野？

香港人會好嬲狂屌
跟著第2日繼續返工

得閒上reddit upvote新post

要荔枝角站cctv，要理大cctv，咁多屍體發現都要cctv證據！

啲人真係對得住「革命」二字咩

口號話就話時代革命
但過程係點
你都有眼睇